美團3690w discuss

各位巴絲打點睇隻股 現在個市
重call左

$63 Put左
今次蝕少左唔知會唔會蝕少當賺

突破左終於